世界最醜男人不當魯蛇 風光結第3次婚還生8子

烏干達現年50歲男子巴古馬(Godfrey Baguma)，因為罹患罕見疾病，臉部嚴重變形，一度被封為「世界最醜男人」。但巴古馬不願意當魯蛇，雖然他的相貌異於常人，但他現在可是知名歌手，近期更結了第3次婚

單身狗又可以繼續係屋企打飛機了

靚仔過我

雷尼克頓？

屌 好似

Cls

yee

世界最醜男人失格